{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 칼리토 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは13:00です。 ただし、2004年生まれの場合、本人の誕生日が過ぎてから入室が可能であり、その理由による払い戻しはできません。 宿泊料金は2人入室基準であり、VIPなどの特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 無限クーポンルーム客室は駐車が不可能であり、入室利用時に最新仕様のPCと空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されており、レニューレンズケースは無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "2004年生まれの場合、何歳以上であれば誕生日が過ぎてから入室が可能ですか？",
            "answer": "本人の誕生日が過ぎてから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "2004年生まれの場合、誕生日が過ぎていない場合でも入室はできますか？",
            "answer": "誕生日が過ぎていない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "2004年生まれの場合、誕生日が過ぎてからの入室拒否による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "誕生日が過ぎてからの入室拒否による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（VIPなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室（VIPなど）の場合には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルーム客室では駐車は可能ですか？",
            "answer": "無限クーポンルーム客室は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルーム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルーム客室には最新仕様のPCと空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロンが設置されており、レニューレンズケースは無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 497
    }
}